個真係政府執柒左佢啦，2019年科技仲衰撚過2012

咁撚大個斥資左500億既創科局 廢既

2012派錢，上網禁幾粒制，即刻收到
2019派錢，上網down申請表黎出黎手寫再用傳統方法收集，仲要唔包收到，收到都要一個半個月話你知

2012處理，網上申請銀行系統自動處理，亦都可以郵寄
2019處理，人手入資料呀屌你，仲要唔撚夠人做

2012收錢：遲
2019收錢：仲撚遲

XiangGang市政府簡直完美演繹咩叫科技大倒退

廢波

冇個500億
你連交都冇得交呀

直頭係文化大倒退 個屎忽坐住個腦先諗到依d橋

咁幾百萬人申請係好難搞既
交左表要請人入資料同審批，公務員做野都要時間架嘛

屌你老母香港政府2019年都唔識搞網上填表，收表加審批， 政府請人都係啦網上填完表之後interview 係print出來對證明架
又唔識同銀行合作，用開邊間銀行就邊間派囉弱智都知啦

我返過政府檔案處，依家政府檔案大部分都依賴紙張，大數據時代政府才剛剛開始學習起來